【Devils台】Rainbow Six / 香港唯一專業Rainbow Six旁述

Facebook Page:

Twitch:

【Rainbow Six Siege】虹彩六號：眼力行動

【地圖戰術】Devils教室 - Border上層橫向守法 | Rainbow Six Siege

【地圖戰術】Devils教室 - Consulate上層防守戰術 | Rainbow Six Siege

【地圖戰術】Devils教室 - Coastline電影院防守戰術 | Rainbow Six Siege

到底連登仔R6係咩水平
打左咁奈 排位又有 休閒又有，都未見過一個9ping戰神 反而好多on9仔

成個香港嚟講都係比較低

push